天后廟道轉入炮台山道個位好奇怪

地下又雙白線又畫左可以轉右
係個設計係咁
定路政署唔記得改返？

雙白係可以右轉入小路。。。

樓主一定冇車牌

原來轉入路可以
咁如果右轉入建築物/停車場又得唔得？

可以

合法雙白線u turn

痴線連雙白可以轉右都唔知

樓主有冇車牌?
如果無，咁就算啦由佢
如果有，麻煩你重考筆試

如果雙白都有困難
咁早少少同樣由天后廟道右轉落百福道嗰個路
直頭要 cut 影線
理唔理解到？

你淘寶買牌㗎

原則上你無「進入」到該建築物/停車場，就咁喺門口掉頭，一樣可以捉你3分$450

唔該各位先
利申：我有車牌
證明左香港嘅考核制度真係好有問題

係好有問題
阿豬阿狗都可以有牌
所以成堆馬路炸彈係街出現

呀哥仔，人地畫埋個位俾你合法轉右
係度等清哂車就轉等啦

你柒一定係制度有問題